唔著緊身衫既大波絲打 請入，有野想問

平時唔着衫

lm

日本有間專賣大胸衫
好似叫over D 定over E的

個cutting幾好 for 大胸但唔係大肥婆幾岩身

附圖：雪紡衫，自己買啲扣返嚟，鈕與鈕之間縫上

感謝大大

唔小心禁錯冇回覆成功
感謝大大！我正想買 cardigan

pmed

大波真好

有間一直買開 幾岩我

Tg我啦唔想比人話打手

洗唔洗特登車個扣上去 咁誇